留低一句你最近好鐘意既句子/歌詞

時光清淺 穿過你的眼眸 讀你 溫暖而綿長。

你必須好努力
才能看起來毫不費力
利申 又蠢又懶

三毛：心若沒有棲息的地方，到哪裡都是在流浪。